最新一期由老餅黃珊主持既「中國觀 觀美國」意識形態導向節目又再次請德州大停電，人民生活喺水深火熱之中

唔知以為睇緊央視 中國限電你唔講？哈爾濱無暖氣供應

搵曾志偉返來有撚用咩，一個新聞就倒緊米啦

中國觀 觀美國

支那停電

支那水災

一等公民

有冇一集唔係唱衰美國

事實係弊燈正苦既治理下 美國係一日衰過一日

前段：領導人很忙
中段：人民很幸福
後段：美國水深火熱

呢節新聞報道完畢

佢眼中呢個世界只有美國，成撚日都係講美國幾差同有乜唔好

點解佢唔出下加拿大 英國系列
唔想過到去都一堆廢老藍屍面阻阻

呢D新聞 TVB會輕輕帶過

大把

不過係唱英國、日本

一定係假新聞
中国咁強大無可能會咁

中國電視台比美國電視台更關心美國既民生

中國只有趣聞
外國只有醜聞

Cctvb 24小時都係播緊廣告雜誌

「世界觀 觀世界
由資深新聞工作者負責的《世界觀》，帶你用世界觀、 觀世界，更闊更廣看新聞、長知識。」

我笑了

一語道破

今晚唔知會講美國咩黑材料